Total War: WARHAMMER II

28號出 有無巴打一齊對戰 留個id

Steam id wai223

會玩但唔係pvp既料，我既戰略就係全軍前進

btw 點解唔出其他歷史時期
WH1完竟然出WH2
接受唔到咁魔幻嘅TW,
到而家仲玩緊阿提拉

想佢出帝國2 全球版

我都一樣

幾時再出中世紀

留定名
無玩過 不過想試

阿提拉啲bug又唔執

阿提拉完全唔識理解唔到點運作

個人覺得阿提拉節奏太快，
衝鋒完埋牙轉頭就冇左半隊

帝國正啊，當年我玩印度玩到反攻歐洲，要番d 歐洲佬去信印度教

係 好似放棄左咁

玩Medieval 2 打鳩啲ISIS

推到有人玩

訂左28號放工玩

我覺得可以出蒙古西征時期
東有日本金國南宋，中有西夏、花刺子密，西有東歐俄佬、波蘭、匈牙利
諗到都覺得正

咁快又2
1好似岩岩先出

一年一隻 拿拿聲出完三部曲 再出其他系列

巴打留Id一齊玩？

買左
用埋paypal steam 個$40

一齊玩

又出blood dlc

睇返舊文 好似第一集有買 第二集會送

出左先玩2，依家1大成繼續玩

其實都係 仲可以等埋佢合埋二集地圖先玩

種族dlc屌佢老母

第1次玩
要睇教學黎玩
駐守兵拿唔拿得出黎入隊既

最怕warhammer d DLC 密到仆街， 搞到唔知買唔買好

今集係咪無得玩1啲族？
Btw spectator mod好正，無佢同blood dlc玩唔倒2

隻game好難上手

有冇咩網或者channel推介

Mp唔清楚
戰役要等合左地圖先

你講戰役定mp先

好多人都係屌住買

堅決唔買
真係好撚貴但又想玩樹精

幾時肯出返啲歷史嘢

+1 好想殖民全世界
最理想係 napoleon 個外交系統

打仗仲係排隊一個個上咁on9 唔識走位

有無消息講幾時合

正解，滅完人可以幫人重新建立外交關係，
可以選擇比幾錢比地人，
可以玩下勢力平衡

暫時冇mod用， 真係狗都唔屌垃圾game，開返個steam workshop先玩

會買 玩開warhammer 真實戰棋

Mp

而家玩住wahammer 1先

2代未買，其實2代同1代除咗地圖同派系唔同之外有乜分別，我覺得羅馬2仲好玩過窩哈麻1

1代嘅siege 冇城牆都係野戰

始終都係Attila 最好玩

阿提拉相對係趕客，因為的確好難玩

出歷史主題我反而對亞述好有興趣

Workshop 有地圖mod，整哂大部份城鎮，所以依家應該玩1

我都想做d 新手教學， 唔知有冇人有興趣睇
有既話會剪接一下講d 基本野

不過官方都慢慢出緊， 雖然好慢
隻game 銷量好似唔錯， 見佢用左幾日已經超越左第一集首周銷量